smartone12月完約

請出招
平均月用5 TO 7GB